建議光復香港成功後應該成立三級議會

第一級：時事台手足
第二級：勇武派
第三級：和理非/ 黃絲

藍絲/中立港豬/左膠係共同敵人，港共政府平時都係噉樣打壓異見，對敵人仁慈啫係對自己殘忍，敵人都唔道德，無謂畫地自限。支持極權嘅人亦唔配擁有民主自由，所以終身褫奪政治權利同私有財產禍必及妻兒，所有子女亦同等待遇，如果唔係對唔住勇武手足。除非子女自願宣報同藍絲/中立港豬父母脫離關係，並簽署支持民主自由確認書。

而勇武派付出最大，建議可以分封領地。對勇武派一切行動有意見嘅必然係分化撚、垃圾左膠，同勇武割𥱊，可以當藍絲/中立港豬處理。大家要諗下勇武付出咗幾多，連不割𥱊都做唔到既冇權話自己係和理非/ 黃絲。

和理非/ 黃絲身份要經過時事台手足核實，時事台手足有權制定黃絲身份嘅條件，以杜絕偽黃/ 藍扮黃，食勇武派人血饅頭。

因為和理非/ 黃絲/ 左膠容易比人帶風向、無思想武裝、淨係識企係道德高地、喺運動付出較少，而民主自由係需要主動保護，所以時事台手足有權否決第三級議會嘅提案，好似德國都有禁止nazi，以保障未來嘅民主自由。

時事台手足同時兼任總統選舉委員會，避免和理非/ 黃絲/ 左膠畀人帶風向。兄弟爬山，各自努力，時事台手足負責篩選參選人，和理非/ 黃絲可以一人一票選總統。不分化，不割𥱊，時事台手足都係反極權主義、支持民主，和理非/ 黃絲唔應該屌同路人，專心屌藍絲就OK，一定要團結。

同時和理非/ 黃絲會受到全面監控，反正港共政府平時都係噉樣，行得正企得正、冇幫襯紅色資本嘅都唔怕畀人監控，幫襯紅色資本嘅都唔會係黃絲。幫襯紅色資本嘅會受到懲罰，三級議會係冇大台嘅，各有各做，市民有自由幫襯紅色資本，時事台手足都有權懲罰佢地，懲罰你個目的根本唔係想限制你自由，係想你唔好幫襯紅色資本，成功既關鍵就在於團結，不分化就ok。

諗到再加，觀迎大家補充。

三級議會以為你講緊立法局，市政局，區議會

大佬你唔好咁痴線啦

我參考法國三級會議㗎。平民、貴族、神職人員，對應返香港嘅情況。

曲定直

分化post

明明和勇不分
搞乜野分級制